㩒用無線滑鼠

有無咩抵玩㩒用無線 mouse 推介下？ 筆直 $300 - 400

G900

俾多少少買deathadder

out 筆呀巴打...

無線

G403 if fps
G900 for the rest

我筆直 $300 - 400, 上網 search G900都成千蚊，係咪我 seaech 果隻 G900 唔係你講果隻？

平時文書用架咋，想㩒用 d

Designer Bluetooth Mouse

on9求其係高登黃金執50蚊隻果d 買夠8隻夠你用唔知幾多年啦

我自己好似你講咁前後買左 3 隻，每隻唔夠 3 個月就壞左

不如你買隻 $50 既俾我，頂到一年我俾多 $100 你？

壞得咁快 可能係用家問題wo

呢層就真係唔知，無撞無跌唔係大大力咁啪啪啪，只係拎黎上網 click link 睇劇睇片。咁果 d 係 $50 貨仔我當然會覺得係品質問題

所以我今次想買隻品質有保證 d 既，都係咁快壞既我就認命喇

咁唔使買打機個啲﹐你就咁買大牌子文書級無線mouse都得啦﹐microsoft logitect個啲

Logitech MX Master
限時搶購個時買左$419

睇返樓上咁多位巴打意見，咁我因返我筆直睇返 MS, 羅記果 d 吧，唔該哂咁多位

用左Logitech M280年幾
冇病冇痛
如果你想貼番D筆直既話就上Logitech網睇啦

m705

真心覺得樓主不如買隻平既 壞左就換算啦
陣間壞左隻幾百蚊仲炆

最好就logitech mx anywhere
logitech 兩三百蚊個堆都襟用
ms個堆都唔錯

Logitech g700/g700s

用左四年都有
缺點係快冇電，但佢唔入電插線都可以用到 變番有線 可以一路叉一路用

Logitech m215 用左9年

唔打機幾抵屌一套百五 方便收納

logitech m310

microsoft果幾隻唔差

再次唔該哂咁多位巴打